公司要投資搞digital marketing

佢限我兩萬內買錄影機，買電腦，買軟件，屌佢老母廢老俾咁少錢點撚夠

iPhone + iPad
有咩唔夠？
啲KOL邊個唔係用iPhone

小米 華為囉
仲有錢凈添

屌你

吓，我怕product 片，手機得咩

拍*

ok

Why not
光學防手震 + 拍攝技術

A6400+18-135 (12000)
8000蚊砌一部行9400F + 1660TI嘅機卓卓有餘
夠你儲100萬SUB, incase你有料

仲要買軟件喎

dji ?

係呀，唔通叫老細上淘佬買呀

Let me see see

幫佢買oem 之後辭職報海關

Windows 幾百啫
Adobe software 有月費制, 二百幾一個月

如果真係要玩盡佢買正版WIN 1600左右
咁你就要揀買啲差啲既鏡
例如A6400 KIT咁, 大慨粗粗地用住先

突咗既錢買正版WIN

請問點解係相機而唔係camcorder?

相機錄得好啲？

9千買部 Ipad，
一皮買 macbook pro，
1000蚊買燈/錄音器材/三腳架，
adobe CC有開心版，
Google sheet 起 CMS，
用 wordpress 做 responsive website，
firebase + google cloud function 做 affiliate link ／ dynamic webpage，
google app script + sendgrid (free) 做 edm，google qr api 做 GEO marketing，
再用 google ads 送既 free credit 做 SEM，
個人認為夠玩一段唔短既時間，以上全部係 youtube / medium / stack overflow 有完整 tutorial

請問個景應該點佈，因為公司個裝修好舊，影product 真心難，係咪要買埋棚？

Or 自己佈景？

相機可換鏡頭，方便不同需要

6400無防震

你講得出呢句即係表示你連拍片都唔識
拍專業影片/荷里活 大多數cam, 都冇乜防震
就算vlog之神Cassy 都冇防震就咁拎部80D就拍
當然你可以買支gimble

我鄰居鬼佬有搞開

Thanks ching for informing me ar

LM

咁6400用咩鏡好，拍攝＋拍片都好嘅

Sony 16-135
Sigma嗰堆定焦尤其16

要睇你個啲係咩 product 喎，同埋用咩 bg

請問ching你點set 個景

我之前影印刷品，直接用白啞色反光卡紙做 BG, 再 PS 光源陰影同 bg (MVP 玩法)

Wow我上網學下陰影點搞先

連拍咩題材、類型嘅野都未講，又點知你要乜嘢裝備喎

2萬蚊咪做2萬蚊野比佢囉

其實唔識最好搵出面人做啦

拍video定photo?

一機一鏡都唔係依個價 當你買二手 加部imac
起碼30k

你知唔知出面價位

五金野，擺上fb, WordPress, YouTube ，要後生少少style

有平有貴啦。但係得20K，自己攪加埋時間心力但係無result既，又何必呢！
如果用少錢加一兩個人攪得掂既，出面就唔會咁多agency啦。

有agent做曬咁多野架咩，video，images好多好多野仲要marketing

講得都啱，就算你買晒啲嘢返嚟都要識得整先得，唔識的話只會浪費自己時間

請問Gopro hero 7如何?

如果你係拍高空降傘，笨豬跳或滑浪深潛就有用

我都係拎住部機圍住件product轉only,haha

咁就冇用
反而你不如用手機加個細攝影棚仲好

聽講ifan剪片6000蚊ipad pro快過desktop（好似係）

咁Dean?係咪用佢自家app?